宜家 all in 騰訊 十年後財務自主 ，ok?

屌

呢個問題應該十年前問

我相信可以
問題係10年間你一定冇信心
然後走左 跟手後悔

bin c

Bitcoin